轉眼就23歲 仲係一事無成

94巴打

屌你老母

陀飛輪？

23歲既你地做緊咩

做緊唔係自己想做的事

下年廿三 做緊自己想做既野
但唔知結果係點 可能最尾乜都無

做廢青廢成年爽

放心 你33歲都係一事無成

唔洗驚 成世都係咁架啦

辭咗職 做緊廢青 好lost

我23歲都打緊19工得11k一個月，依家咪又係6位月薪，有乜好驚，做人最緊要有目標

可唔可以講多d

佢因為23歲既經歷依家已經入左青山了

讀緊大學 仲有2年幾

same

佢23歲既萬一分分鐘等於依家幾萬

咁又無咁耐，10鬆啲年前嗟

我仲有一年 即係成24先畢業

大學生都驚
I大/asso咪要跳樓

得中6 我睇唔到將來

23歲咁細個就想成事，你以為自己天才?

more pls

想升u 定做野

我到依家都唔知佢地畢業可以做d咩

返工 笑左

廿二歲 做緊濕鳩救生員
下個月番去做畫圖仔

岩! 多謝你呢句野提醒
但我主要想講係好迷失

濕鳩大學生

工程畫圖?

mech eng

垃圾，我27都仲係呀！

有冇目標先?

On9仔啱啱畢業(假設你有讀過書拉)就以為自己好L叻

個個都係李嘉誠好唔好？

係咪有咩誤會?

我最主要想講係迷失 冇目標 唔係話要23歲大紅大紫

你有無一個搵到錢嘅目標先，如果你本身嘅目標喺香港都係低人工，例如做一個出色嘅記者呀，你點出色都唔搵錢咁無計。

我幸運嘅係我目標想做份工係算好好pay，做咗差不多10年底薪加津貼都有6位數。當年我未考到打份19物流工，放工返到屋企一樣要落好多苦工準備面試，而且都係試咗2次先得。

我明白香港今時今日講夢想目標可能好多人會覺得on9，不過我見過同年嘅同學，10年嚟轉嚟轉去，一時話做呢樣，一時話讀嗰樣搞咗10年都無份工做長過2年，性格決定命運呀。

23歲其實仲好年輕，放眼世界，唔好困死自己喺香港，自己份工或目標喺香港無景嘅咪睇吓外國有無，所以最緊要係學好英文

岩 唔好困死自己 走出comfort zone

24 做左兩年19 sales 最近辭左 準備做地盤撚 ..

唔緊要 大把人一事無成

釘板 紥鐵? 好辛苦

有時認定左自己係濕鳩
又會有d唔甘心